其實有一個民族需要大家宣揚

今日係十二港人被擄走嘅第240日

❚ 首先update 返十二港人消息先 | 李宇軒獄中手寫懷念菲臘親王
佢用行動話畀香港人知佢仲擁有思想自由

❚ 最近國際線多咗update, 喺公開嘅資訊我做咗個整合
佢哋最近都多咗喺唔同場合去宣傳香港民族呢樣嘢, 大家可以去畀啲支持佢哋
(戴返頭盔先, 一定有漏㗎)：

*呢啲係公開資訊, 中共都一定知, 你唔係唔知呀?

加拿大同埋英國最緊都搞緊填國藉填｢香港人｣, 不過我搵唔返個tweet

❚ 仲想提一樣好重要嘅嘢
【 612 人道支援基金．還柙／在囚人士支援報告 】
＊＊＊ 網上捐款
＊＊＊ 距離4月籌款目標尚餘：980萬，需要大家捐款（截至4/15 17:00）
◆ 基金報告
截至今年 3 月底，基金共為 360 位還柙及在囚者提供人道支援，總支援金額約 ＄890 萬元。
◆ 支援項目
－「還柙／在囚 緊急經濟援助」：若事主為家庭經濟支柱，並陷入經濟困難，可授權家人向基金申請緊急援助
－「探訪物資及交通費支援」
1. 一般物資：零食、書本、文具、日用品、訂報紙等
2. 親友探訪交通費支援
3. 還柙者私人膳食（私飯）
◆ 如何申請？
請聯絡基金熱線：9845 6641
個人資料，絕對保密
--
捐款：
FB： 612人道支援基金 612 Humanitarian Relief Fund
IG：
TG：
MeWe：

每日一提, 手足要收信
❙ ❗❗ 召喚寫信師 List (不定期更新) :
利申: 個List 唔齊嘅, 有啲想知自己搵喇

❙ ❗❗ 寫信師速成:

❙ ❗❗ 和你寫活動單位:

❙ ❗❗ 星火收信: 尖沙咀郵箱98697號

❙ ❗❗《蘋果》召喚寫信師 為手足送暖 - 電郵到: letterstoprison@appledaily.com

❙ 關注被捕人士:

❙ 判刑手足:

push

Day 240 Twitter戰線
#Save12hkyouths
文宣

#HongKong

#CCP

#MilkTeaAlliance

推

pish

施絲

推推推推

你好hi

要RT

PUSH

是咪香港民族呢

bingo

Retweet

PISH

仲要push

好似熱咗

今日短袖

短咗好多日

Push

no one's cam left behind

我虧，之前要著外套

lm推

補一補囉..

想買台灣嗰啲滴雞精

我飲唔慣

應該要做下運動

會好啲

咩味道

有啲腥

咁算數

真係唔啱我口味

民族自強

老西

收工

未呀我

會唔會腥過花膠先

天天烘焙又開返啦

差唔多，花睇仲有得救
雞精一樽樽救唔返

雞精正喎

收工未

Jm9

咁我食多啲花鳩好過

未收工

民族冇咩需要特別宣揚，但唔可以消滅。

既然係某個民族嘅成員，就有喺危難時照顧好自己同胞嘅責任。同時，因為人受造平等，唔好因為咁睇扁異族。

忙到pk

花膠佢可以煲嗰陣落薑同果皮，雞精唔得

睇得出

比我飲
果個濃郁嘅鮮味已經好多年冇試過

智勇

可以溝水落薑再煲

咁就唔精喇

但係幾enjoy 呢種感覺

煲返杰佢

唔係呢個問題

咩

我都係呀係咪毒撚症候群發作

煮嘢食唔係咁

知道自己做嘅嘢有咩意義 所以忙都接受到

香港人心不死
12手足
同初選47人
需要大家繼續關心

係
唔敢冒險

又有道理，好攰好攰

無錯

我寧願食花膠

準備喇

收左啦

威

又係喎 呢個月到你要ot

走呀，我叫你走呀

就嚟埋尾喇

惡到

就黎
姐係未啦
ot啦你

酒呀

崔世安

一分鐘

乜料

通常講得都係要1粒中

等緊𨋢

癡線，沈旭暉團隊越嚟越貼地

P

油油

ee

開始肚餓
好撚大風

今日個post 無咁dark

邊個民族？ 標題講乜

rt同繼續寫信

加油

老母終於肯寫，佢話想跟林兆彬。 我話是旦la.

明明我show左石牆花講點寫，佢都係唔知點開頭

你好？Halo?

People push

s

d

花膠不了，食埋我果份

岩岩落車

好慘，我沖埋涼添喇

啱啱食完

食埋飯先返去 差唔多啦

慘

住大西北係咁架啦

我叫佢寫左先，唔需要搵佢個背景，因為你都唔會知。 開左個頭就好好多

我又講你想唔想出面D channel 個list去寫？ 佢又唔想

講開，呢排星火都有幾位朋友想收信。 最衰唔知乜名，希望可以做到筆友。 佢地仲好後生，真係需要多手足寫信

慢慢嚟喇
都係咁嗌人寫信

出法庭post 未

英

水蛋啦你

搬未呀你

加雞精煮

雞湯算啦

TRA

今日無咁dark

未

點解

因為聽日唔洗返工

好晏

可能好忙

原來係紅巴
幻想破滅

我仲日日叫佢施絲

聽日望下去邊庭先

睇佢新po
個爆炸頭哥哥話係紅巴

TRACY

扮得咁似

講花膠都講得似層層
我唔信

唔通係爆炸頭呃我哋

我都唔信

多謝ching

友利坊個哥哥認為連登冇絲打先會叫我紅巴架咋

真絲呀

真多謝你還我清白

佢ac 5個字

唔使

係囉係囉

莫非就係泥泥？

咁我柒咗

我信

爆炸頭話個個都係巴打

真係架

非佢就真係紅巴

連登冇真絲

但有藍絲，紅巴

我地有冇見過

咁闊點估

紅眼巴都叫我家姐

Hi 藍絲

紅巴

你係乜

你幫襯過我

你係藍巴

你估吓

佢人妖

佢同佢阿哥共用ac
唔玩膠的

好名

認同

估下

想飲白花油

識貨 有眼光

藍巴

?

呢個係白卡

溝四滴雙飛人

負皮錯

你係藍巴定藍絲

配豆腐花

做咩無啦啦咁問

傾開

藍字巴

想配green hpv